［地震］受李怡呼籲，黃毓民透露正考慮出選 九龍西 或 新界西！！

4:50

5:30

依家35+已經完全沒有意義，我仲鼓勵啲人唔好參加初選自己去選，而前提就係政綱一定要係反對國安法，等佢DQ你。而泛民就為咗有得入閘屎都食，入閘後面對一班因為反對國安法已被DQ既就顯得自己好樣衰。

而我又鼓勵係初選落敗嘅人繼續去選，政綱一樣一定要係反對國安法等佢DQ！所以李怡連續寫咗幾篇文講得非常清楚啦，李怡呢番說話嘅本質同我叫你地總辭係一樣。

呢個立法會選舉係冇意義，係而家呢個情況底下，最惡嘅就係港區國安法，仲選條柒？ 否決財政預算案癱瘓議會？ 你咁做既話佢就用國家安全搞你架啦！你哋仲喺度呃鳩人35+可以變天？

我睇咗泛民出左既初選名單，真係令人失望。基本上你睇到個名單已經知道結果。我奉勸你啲有志參選立法會嘅朋友，你參加得呢個初選就係等於自掘墳墓。到時如果你哋輸咗再出嚟選，佢哋一定話你係鬼。

成個初選機制漏洞百出。你解俾我聽點解黃碧雲毛孟靜喺九西繼續選而黃毓民唔得？ 我參選嘅話一定唔會參加你哋初選，一定搞鳩你地！

李怡叫我去選，旗幟鮮明反對國安法作政綱去參選。其實參選表格已經要填效忠基本法，即係確認書本身係多餘。只不過係我哋當年覺得要進入建制抗爭。而事態發展去咗今日已經冇呢個意義。你話俾我聽今日35+仲有咩意思？而呢個初選最終效果只係令到非建制派產生鬥爭。 所以姚冠東唔參加初選係啱嘅，最尾仲可能有機會贏分分鐘。

請問係初選入邊嗰班人，你對長毛范國威呢啲人仲有咩想像？ 係慢必同香港眾志好啲，雖然係新泛民都係政掍，但起碼後生有得想像。 但對其他例如黃碧雲毛孟靜有咩想像？ 如果到時候又係贏咁咩35+？ 新界西又係郭家麒，新界東又係楊岳橋，請問你對呢啲人仲有咩想像？
你話如果最後初選推哂呢班後生入去，我又覺得冇妨，但好撚難，除咗香港眾志嗰班。

依家基本上所有個位或者Plan A Plan B 同轉世靈童全部都係泛民啲人，咁仲選乜撚野？ 仲有當日有幾多個投票站呢你話俾我聽？ 所以有時唔怪得梁耀忠話初選後都要睇民調。 例如當年慢必初初冇人識民調低，林尾嗰個禮拜我哋博曬命幫佢拉票，鄭忪泰都係一樣。 所以熱狗唔參加你哋嘅初選係正確，因為最尾一定比你哋西走出嚟。

雖然熱狗係一班冚家剷，但係當其時既時空間我幫你係冇得後悔。不過你個鄭錦滿去選港島就冚家剷，呢件仆街係我哋當日籌個D錢，每一票嘅津貼，呢條友竟然最尾可以過期攞唔番，幾十萬射晒落海，你應該要去死！ 嗰啲錢全部都係我哋辛辛苦苦籌返嚟，選舉你哋係一毫子都冇出過，呢啲垃圾點可以選佢？

呢個選舉係廢！所以而家我諗緊究竟係出選新界西定還是九龍西！

露底

李怡講 連登仔：正
黃毓民講 連登仔：露底了

//請問係初選入邊嗰班人，你對長毛范國威呢啲人仲有咩想像？ 係慢必同香港眾志好啲，雖然係新泛民都係政掍，但起碼後生有得想像。 但對其他例如黃碧雲毛孟靜有咩想像？ 如果到時候又係贏咁咩35+？ 新界西又係郭家麒，新界東又係楊岳橋，請問你對呢啲人仲有咩想像？//

呢一part又真係無講錯喎（不過唔同意眾志係政棍）

原來唔可以自嘲講笑

唔好認真同埋就算毓民出返嚟選都唔會再有當初個政治能量當佢一時火遮眼發晦氣聽完就算啦

雖然你係分化撚，但係今次真係唔撚割佢唔得
之前佢屌35+我真係當佢齋私怨憎泛民 所以由得佢屌
最近兩次簡直過哂火 分化仲多過私怨
護住最仆街嘅梁耀忠 依家仲endorse陳志全眾志 之前又話唔會endorse任何候選人？
屌 依家仲話出選 收皮啦
就算佢唔選 唔排除佢之後仲幫巫堃泰、姚冠東、學生歷量鄭景之站台添呀

暗共黃毓民食屎，之前日日屌 35+ 打散人氣，依家選乜柒呀 唔初選無協調，最後害撚死成個民主陣營，最無恥就係黃毓民 仲要唔初選𠝹票，黃毓民你仆街啦

垃圾黃毓民話議會戰線無用，咁你有冇搞國際線，有冇幫手買武器搞哈馬斯，屌你老母香港危急存亡之秋仲講私怨，人人寸土必爭，你就翹埋雙手響旁邊9UP屌自己人。

人血九大簋：

黃毓民
熱狗
啤梨
白兵
劉正
健吾

而我又鼓勵係初選落敗嘅人繼續去選，政綱一樣一定要係反對國安法等佢DQ！

其實係啱
最好幾百人參選 幾百人被dq
迫港共做核突d
人地pompeo 講到明睇住香港選舉
而家玩中國式剝奪政治權利終身 簡直送子彈

點解黃碧雲毛孟靜喺九西繼續選而黃毓民唔得？因為你冇報囉
之前仲以為你真係退出政壇，結果都係守唔到寡

等我整理：
黃毓民
熱白城
啤梨
白兵
劉正
健吾
容樂其

佢應該今次可以同梁耀忠馮檢基湯家驊一齊入中聯辦搞統戰

屌漏左陳雲

快啦 食中共條水

熱白城包埋陳雲

熱白城個名太籠統，拆開好D。

巴打多謝你幫手做 ghostbuster

次次一講熱狗就話自己唔係熱狗
要好全面咁形容呢班尻up派真心難

熱白城基本上同一派 唔駛拆

其實熱狗指熱血+癲狗，包埋黃毓民
熱白城個正當性仲大

我明，但追得唔貼未必明，我會選擇分開，更容易警惕其他 user 呢班人言論係有害

本土贏初選就投本土
泛民贏初選就投白票

有冇見過五毛認自己五毛，有冇見過便衣話自己係便衣